各位點睇利奧坊曉岸

有冇人住緊或者住過，可以講下比我聽買唔買得過？
附近起緊咁多樓 會唔會好嘈？

利申 屋企人住緊港島 中環返工 唔熟呢邊

睇過未？

開放式細到嚇死你， 一房叫正常少少！

睇中向南望遠樓景嘅一房 室內感覺ok 唔知周邊環境 生活配套得唔得

愈來愈好，而加未ok

M巾盤

有朋友租過，有上過去參觀下。
個則四正，地點好近奧運站，樓下多野食。
朋友講好多住客都係中環/匯豐中心番工貪佢就腳。 仲有幾期（同一個系列）起緊，到時果頭就大變天，配套相信只會變得更好。
你遇budget 幾多？

Budget都係600萬上車盤咋 好似幾方便

由奧運站坐2個站就過到海都幾方便你番工既

600萬你不如再預多啲港灣啦
利澳真係租黎當炮房或者學生宿舍都ok
比錢買黎自住真係不了
二期年底入伙實有得平租
三期開始緊起
四五期連棟舊樓都未拆
有排震

一過600線個首期要雙倍呀，
預得港灣不如預多d君匯啦，
預得君匯不如又...

利申：住緊港灣，幾鐘意呢度

呢度一房其實都好細
得個租值好
自住真係麻麻
除非單身啦

放租一流，自住真係睇自己

剛剛成交見利奧坊開放式，13600租左，200 尺

三房都成千萬， 有諗住換呢到三房/ 凱帆軒三房

凱帆軒二房先岩

凱帆軒全部兩房
無三房無一房

更正左～

凱帆軒ching 點睇

凱帆軒好遠地鐵

靚景 呎價相對低水 我幾鍾意但可惜無錢買

佢個市場定位有少少問題
上車客買唔起
換兩房既人未必揀佢（太大lumpsum+位置遠離奧運站）
唔存在三房 所以無三房換樓客

死叔出品 必屬佳品

睇番新聞講個盤出個時遇上2003 ， 格硬改曬兩房方便去貨。攪到成個屋苑全兩房

有錢我都想買大啲地方 奈何小弟暫時只可以做8成按揭 諗住利奧坊location幾好 好似有潛力

一房你要動作要快了，睇成交都好接近

賣利奧坊二期個時，我發現一房最快賣曬，之後先到開放式

潛力都係靠外區上車客既購買力
原區居民有財富效應會揀港灣豪庭

要市區
近地鐵，交通方便，中環人又過到海
要新樓/半新 + 又要有會所
最最最重要係600萬以下做到8成
仲要樓主想有發展潛力

以上種種原因已經反映左點解成交係咁升。

下面個商場有幾大 成日搵到明星去既

有咩明星 ？

studio房真係狗也不屌

行六分鐘可到南昌站或奧運站
但買得凱帆軒，一定買向海，兩房而家好似一千萬
永久維港海景， 有露台夠光猛開揚
樓下海濱長廊 ，位置靜中帶旺
奧運來講真係抵買
管理費抵
冇得輸

價錢：
向海既凱帆軒兩房= 不向海既君匯港兩房

咁我買君匯港🚬

用向海同不向海比邊公平
咁凱帆軒不向海八字頭都有貨啦
但一千萬兩房臨海270度恆久維港全無遮擋海景，邊度搵

君匯港去地鐵近過柏景灣
我都幾鐘意
其實港灣係成個奧運最平既屋苑
可惜都已經哂600

或者奧柏/奧朗御峰
呢2個盤無利奧近地鐵站
不過大多2,30呎左右

奧柏個個28x 尺開放式 ，又係唔好用

開放式雙露台

2期個價位算係咁 放租無乜問題
同區恒基未來仲有幾期要起 愈黎愈貴就肯定架喇
Ps 細佬讀緊u兼做緊地產

奧柏都睇左 個積唔好用

柏景，維港，海桃 邊個好？
2房做緊幾錢？

利奧一房 》 奧柏開放〉 利奧開放

奧柏28x尺雙露台，又唔近奧運站/旺角站，最新成交價已經上到598萬

大角嘴～膠膠膠～

因為市區無乜選擇
唔係咁多人願意每日用三個鐘車程入大西北住

港灣唔算係奧運嘛

其實幾好 可以行去旺角 無咁多人 返港島上區都好方便

佢啲劏房盤真係

啱啱喺正南昌同奧運中間⋯行嘅南昌近啲
但去奧運過咗公園就一直有橋駁到奧海城，ok la

不過管理費唔平，會所細同無咩設施⋯始終單幢

點行去地鐵最近？
睇地圖直線距離好似好近但好似無路行要兜

而加行，如果落雨都幾呢Hea , 但一定唔遠。

咁樣，行到西九匯上電梯就一直穿商場去奧運站

thx咁係咪地鐵開工到收工都開放？

Lm

匯豐中心個邊穿入去啦， 已經係奧運B出口

請問邊度叫奧運

明星就唔多， 暗星可能有既
樓下間lost star live house幾正

奧運站？

咁無試過
但行遠少少去HSBC Centre正門嗰度係唔會鎖
電梯上到去再穿平台花園就係地鐵站

奧運站還奧運站
大角嘴還大角嘴啦

好好租, 但係住就唔好

係咪有條渠比人游水嗰度？
都唔知點游

其實樓同樓之間有條小行 經hsbc centre 去奧運站 6,7分鐘左右

上面果到係奧城

渠都無得你游，未開放，聽講未拿到牌。
幾個地盤圍住 星期六唔洗旨意訓得過9點或留係屋企。一定要出街

入伙成年斬仲未拎到牌

咁我話佢喺奧運站同南昌站中間有錯？

sorry 你無錯
你上面班人先搞笑
從來無一區叫奧運
好能on9

買來放租最好

總有儍仔萬三四蚊幫你供

唔買返港灣？我自己都幾鍾意港灣

凱帆漏水出晒名wor 有一千個俾我就唔會貪佢個海景買返維港灣算數

我唔係樓主呀，自住港灣中